消防死左 我建議政府立法禁止人類踏入非正常行山路徑

今次搞出人命
好明顯事態嚴重
我建議政府立法禁止人類踏入非正常行山路徑
違者如出事打999求救 消防不得入山救援
要自己爬返出黎 出返黎再判終身監禁先夠阻嚇力

無人同意？咁做乜起人底呀你班小學雞

同意又點呀
政府會立咩 傻9

駁唔到

原來真係會有傻鳩同意 屌